看看七張的他 mail-in好似printer

看看七張的他 mail-in好似printer
個仔屌閪頂呱呱 外甥女都讚他